[二戰FPS] 有冇人買左Hell Let Loose?

尋日收到Alpha Key, 有冇巴打都買左?

邊到買??

遲D會係steam有pre order, 我次前kickstarter買左, 依家係alpha test緊

買左買埋右

武器同裝備多元化方面Post Scriptum 比較出色

不過遊戲玩法比較user friendly

竟然有人推番上黎
巴打一齊開discord玩?

ingame mic算呀

屋企好嘈

steam名: failure maker

Icon: Nico